［朝早抗爭］返工日子18區開花 香港人可唔可以早起身一次

要突破樽頸 比到壓力政府
就要令到香港人被罷工 癱瘓香港運作

而家一次港島/九龍大遊行拉幾多手足 大家都知
就算平日夜晚各區開花 到第二朝香港人都係如常返工返學 朝早同夜晚根本兩個世界黎

每一區召集到500個以上手足已經做到好多野
塞路塞鐵，黨鐵封站，到時被罷工既同路人自然會黎幫拖，比哂藉口佢地唔返工

時間最好就6:30-7:00就係各區集合到足夠人數 ，可以係各區tg group投票先，到時真係會出黎既手足先好投

香港人可唔可以早起身一次，返少幾日工？

聽日？

集中一個地方先拉

集中一個地方做唔到癱瘓全港既效果
同埋時間太早 最好係自己果區

人少一樣搞唔到 唔通set roadblock咩

Sensation is needed

所以要些少時間做文宣，廣傳比身邊既人
行動日子大家可以討論下

最重要係宣傳呀

習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴

可以，但希望做好宣傳先做，唔想好似星期日咁出到去一個手足都無

簡單嚟講：輪更制係膽，玩法就百搭。
輪更就係要班狗日日出嚟
佢地一出嚟商場/街鋪就會落閘
借班狗嚟攬炒經濟

而大家所付出既只係一日假期/射波

唔洗衝唔洗守唔洗打
如果冇狗
就做自己野，香港地少人多
人多就會冇位企，車又多，
咁就導致交通問題啦
黨鐵又怕死，人多就會早收關站
唔知佢會唔會日日關站呢？
1個星期？1個月.....？
試諗下中環，尖沙咀關一個月係咩情況🤤
咁班狗仲出唔出嚟好？🤤

有狗就街坊裝入商場/附近各自行街
一個唔小心，班狗就會咬到遊客
就真係外交風波😱
所以我個人建議就街坊裝去行街

啲狗走左就出翻嚟
做真真正正Be water！🤤

狗狗好慘，日日都要出嚟
如果出足幾個月，會唔會過勞死嫁？

啱啱一早瞓醒發緊開口夢😔

輪更制！可能係全港最大既公司

罷工！

甴近平

11/11

推

11月9日：7區開花！香港人反抗！
[url]

朝早抗爭

要返工 不了